[策略討論] 組團打公會戰應該點打

近排隻game啲公會戰愈黎愈難打
一有時間就諗可以點樣搵突破點
有以下幾點想同各位公會成員傾下:

客觀觀察
1. 由於對面公會啲裝同我地啲差距太大，我地成日送頭
2. 由於送頭關係，隻game又冇得復活，愈黎愈少人打公會戰，愈少人就愈難打，送頭愈多
3. 對面公會成立左好耐，行動起黎比較有組織
4. 雖然我地公會近排有人轉職做魔法師，但對面公會啲裝咁貴，推斷一般魔法都會防到，加上魔法師大多唔係攻對面成員，係攻地型，效果一般
5. 每星期我地都開公會戰，加劇左以上第1,2點
6. 每星期開公會戰，唔係每個人都參加到，變相分薄左每次公會戰人數

探討要點
集氣
講緊係成員人數同啲裝
開公會戰頻率係咪要降低?
預早約定邊日，成員都易啲出到黎
咁樣人數就會集中啲，唔會分薄
另外，都要搵到方法買啲高級裝
買裝我唔熟，希望有network的成員比到啲source黎

組織
組織好重要
由人手分工，進退時機，到撤退方式都好重要
尤其撤退方式
場公會戰打得靚唔靚
我認為最重要係睇係咪全員都冇事
因為隻game冇復活魔法
假設公會戰頻率降低，會唔會有可能更有組織地傾到人手點分工，尤其分配足夠人手安排撤離公會戰返番陣地呢?
我都唔知實際可以點做，想一齊傾下

破防
由於對面公會啲裝太高lvl
我諗左好耐都只係諗到兩個方法
始終啲防裝咁高級，打唔入
我個思路係---唯有用方法令對面成員自行捨棄件裝

方法我有兩個:
1. 用爬蟲魔法 (但要小心魔法反噬)
2. 用顏料魔法遠攻，遮擋視野，咁對方就唯有除低件裝先可以恢復視野

破左防，就有機會打得痛，扣血扣多好多
以往啲魔攻物攻都會更有效
大家點睇? 有冇更多提議

強烈歡迎大家討論
可能我太蠢，大家其實已經諗通左，大家屌我都冇所謂
只係我唔想有一日後悔冇將自己諗法講出黎

為左公會，一齊努力